大家點睇男人老狗重玩模型

有個姐妹嘅男友 24歲人重玩高達模型
我哋知道頂唔撚順係噉叫佢同條仔分手
心諗 乜撚嘢事 幾歲人呀

PS:我哋咁多位絲打 一致認為16歲以上重玩模型已經係離撚晒譜...

有乜問題

邊個再亂噉負皮本小姐 今次真係反面呀

唔識睇字

PS:我哋咁多位絲打 一致認為16歲以上重玩模型已經係離撚晒譜...

你覺得玩模型好啲定係喝打買好啲？

一個人要幾廢
先會開呢啲假膠post厄負評擦存在感

PS:我哋咁多位巴打一致認為樓主係弱智

教精你重寸柒柒
畀個負皮你先

假膠死返出去啦屌

岩啊屌

好支持樓主，男人幾十歲人就應該有啲上進心
仲成日玩埋曬啲玩具真係好低b

啱呀 16歲以上應該玩女人先夠成熟

終於有正常人入嚟

多謝支持

正確

靚仔+有錢 玩模型 = 男人浪漫

靚仔 玩模型 = 有性格

有錢 玩模型 = 嗜好

玩模型 = 去死

個個都有唔同嗜好架啦
男人玩模型唔得
咁點解女人追韓星又得先
所以我地所有巴打都覺得樓主智障

幾時講過呢堆嘢 又屈女人

咪講緊模型呢個嗜好好撚幼稚囉
追韓星有冇問題你自己開個POST講啦

不過本小姐就冇追韓星的

你諗下
個個都有壓力，所以搵野減壓。
人地玩模型減下壓都唔得，你玩撚哂佢啦
幼稚? 我就唔覺啦。
人地減下壓，都無啦啦比你話幼稚。
我唔關心你有無追韓星，我只係打比喻。
如果男人玩模型減壓係幼稚
咁男人做咩野減壓先叫唔幼稚?

利申 我無玩模型，但身邊朋友有玩

但係我朋友玩模型，佢個女朋友都ok。

另外，你都會搵野減壓啦樓主，我地又唔通無啦啦話你做嘅野係智障咩

我係絲打都撐你

幾多歲人先會叫自己做本小姐
拍緊古裝？

有咩問題？

重玩

砌模型係冇問題 (塗裝 噴野 打磨 呢d技術野)

玩模型 拎住隻公仔 轟牙 砰砰砰 轟蕉 呢d就

扼負評既傻西

唔玩模型，玩你個妹個臭閪

好撚熟咩屌 反咩面

女人到18歲仲未生仔直頭係社會垃圾

模型真心撚大戰假膠 好睇好睇

呢個年紀唔玩邊個年紀玩

記得有個名醫定有錢佬
用專業醫療手術儀器黎砌船

唔識尊重人地既興趣，顯得出你好唔成熟，小學雞只會吸引垃圾低汁男女

玩模型既優點：
1. 要有心機切模型，一定係個有耐性既人。
2.模型部件可以好細件，切得一定有番咁上下細心。
3.切完模型要搵位擺。香港地，冇番咁上下地方都擺唔到。即係要有唔差既經濟基礎。

咁既好男人都唔要，係你姐妹走寶。

都係興趣姐
又唔係不良嗜好 有咩問題

你有你玩 我有我覺得幼稚 又有咩問題呢請問

減壓可以:
跑步、游水、跳舞、跳繩、打籃球、踢足球、園藝、帶氧運動、打網球、單車、排球、棒球
行樓梯、同小朋友玩、彈琴、睇電影、聽歌、沖涼、唱歌、按摩
重使唔使數落去

連登啲新會員唔識本小姐

咁你就咪話人幼稚啦 你有你玩 佢有佢玩，關你撚事咩

完全封鎖算啦啲on9

岩牙

唔係呀 唔好封鎖我呀

繼續掩耳盜鈴啦傻仔

懶得再回你 你啲論點都唔知講緊咩

我成個POST中心就係講緊男人老狗重玩模型好幼稚
你第1個回覆就問點解玩模型唔得
我幾時有講過唔得呢請問

之後又用啲不恰當例子(韓星)比喻
究竟又關咩事呢請問

最新個回覆重唔知講緊咩

上面啲人用啲例子同有唔同論點講吓點解模型唔幼稚我都覺得有啲point
你 我真唔知講緊咩

我27
條女同我一齊玩

鍾意高達有咩問題呀，你唔鍾意佢，佢做咩都黑你憎

Who fucking care

其實模型有好多種 亦有好多種定義 矽膠性玩具其實都係模型嘅一種